[求意見]List

CPU AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

Motherboard GIGABYTE 技嘉 GA-AB350M-GAMING 3 B350,DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, M.ATX

RAM Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)

Display Card GIGABYTE 技嘉 RX580 GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-RX580GAMING-8GD)本身用緊RX480

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD Crucial CT275MX300SSD1 MX300 275GB 2.5″ SATA SSD

PSU Antec NeoEco II 550W 80Plus Bronze 火牛本身有隻CM550w 五年前買

Case Sharkoon VG5-W Tower Case

用悠二7000蚊個list改
小弟唔太識 有無問題?
唔該

冇乜問題
有多餘budget 可以upgrade ssd case 牛

ssd case 牛可以點upgrade

可以up 上bw9000

ssd 我個人覺得 呢部機性能 冇必要再up

再上我就建議960 evo

但mx300好夠

唔該
btw洗唔洗加個風冷

Gigabyte 底板好易炒bios，巴打自己諗

上600p效果唔顯住？

我見b250平過b350m
其實用大箱係唔係應該用大個塊

自
b350平過b350m

睇你需求

有大用大啦
大箱用細板睇落好多空位唔美觀

明明係atx貴過matx...

係我on9左